L'Alien présente une carapace épaisse, d'un noir éclatant et impeccables, attribut des Ædif les plus robustes, et ses mandibules, affûtées et rapide dans leur mouvement, brillent sous le soleil changeant de sa petite planète les signes les plus distinctifs des bâtisseurs agiles et endurants de sa race.
